有無board game/ party game 撚響度？

最近同女友迷上左board game, 但都係玩下d party game 例如狼人真言呀犯人在跳舞之類，想問下巴絲們有無咩好介紹？

UNO
app可以一齊玩

輕推一下

想要幾個人現場一齊玩嗰種，但多謝回覆

dnd

其實想問而家dnd如果想玩係點入手？上網買佢三寶書？香港有無舖頭有？

Pandemic
馬上體驗支爆嘅快感

電力公司

試下玩Splendor
中文叫璀璨寶石
由鳩玩到有策略咁玩都得
非常易上手

Ticket to ride

係，同埋理論上係board gam舖都有人識玩(只少我見係

Google下先 ， 唔該！

至

avalon-估身份
富饒之城-card drafting+捉心理
卡坦島-更有策略同互動性既大富翁
condottiere-出卡搶地，機制係有能力牌既bidding game，有d策略又要捉心理同口術。昆特牌係參考左呢隻。
ito同the mind - 考默契.ito歡樂d,但要識日文，或者要搵人譯d題目卡
codename同decrypto-玩畀hint估字，decrypto就難少少，你要畀自己人估到但又唔可以畀對面對估到

上面都係d party game/輕至中game, 多人玩，30-60mins玩得完。頭5隻就經典野黎
如果想知多d新board game資訊同介紹可以睇下YouTube個bg port，香港channel黎

多謝巴打推坑avalon 同code name有買，bg port有睇不過覺得佢地太少實試

仲有介紹下一隻香港人整既game
叫age of civilization
隻game細細盒，gameplay唔係好長，但內容算豐富，跑分game,有多種族配搭,技能樹,有solo mode,重玩性高
但缺點係d art work同歷史做主題比較乏味，同埋互動性較低。

隻game 好受外國人注目，kickstart一個鐘就達標仲開晒d stretch goals ,連tom vasel都讚佢哋隻game。同埋而家已經出晒貨，retail好似都有得買，唔驚好似之前隻乜乜議會咁，整隻垃圾game之後仲要收完錢走數。

又google下先！多謝巴打

咦原來巴打有推截碼戰，呢隻我都有買但未有機會玩，上次朋友上嚟玩狼人真言玩左太多時間

Azul
Secret Hitler
Club

azul買左俾女友，佢好鐘意，另外兩隻玩咩咖？

如果女友鍾意azul 可以試埋 azul2 3
仲有
璀燦寶石
香料之路

都係輕鬆遊戲 少少計算 儲錢買嘢咁
男女都啱玩

暫時觀察佢鐘意azul ,code name ,狼人真言同犯人在跳舞

都好似幾闊

鍾意codename嘅話 可試言下之意
呢排都幾多人玩

有隻舊game 火柴會說話 都ok
都係氣氛好好嘅遊戲

香港試玩片

火柴我地有玩，上次要估…做kinder出奇蛋，好好笑

by the way, 條片好難留心睇……